點解今日賓妹兩點幾先出發去街

愛心打破0回覆

IQ題？